我知道你的不滿，我願意停下來聽你說，你也會嗎？

😢

我也想上班，但是真的不忍心只顧上班😢

我的朋友被拘捕了😢

不要勞氣 我們看到了你的辛勞😢

其實我們都是被壓迫的一群😢